每次大圍補 都有同一個因素

就係「出得到黎，唔做番D野唔得」
你估次次都做到野架咩
次次都係衰感情用事

做唔到野咪行街囉

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

天氣熱易中暑 嘆陣冷氣先啦

真 呢個諗法害死好多人

有機會先做野，冇既就混入人群等，等唔到就走

要相信手足，唔好夾硬黎

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

真係屌你都曬9氣 你而家就算落旺角行下班黑警都拉架啦 根本就係濫捕